「玩」個陣唔LAG,「唔玩」個陣反而LAG,點搞

換硬件為最後手段

CPU RAM?

標題黨?

睇下duck唔duck

Thz for help

屌 解決左
做野前係隻GAME到撳ESC
等佢入面D野唔再郁就唔LAG了

我有啵

有冇更新driver?

遲啲研究下
THZ FOR YOUR HELP

witcher3會撳咗ESC之後繼續load
本來諗住叫你降低解像度同特效

check point都去唔到? 垃圾

刷緊輻輝

得殘體揀 勿屌

THZ

處理器: Intel Core 2 Duo E5200
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: GeForce 9800GTX+ (1GB)
DirectX: 版本：10
儲存空間: 9 GB 可用空間
備註: 1080p, 16:9 recommended

咩鬼野機黎? run少少野都lag
明朝notebook?

game優化問題